我係陳彥霖朋友

我認識佢
知道佢離開左既時候 好震驚 我初初都諗 會唔會係佢真係自殺 因為佢確實係有少少問題 前一兩個月佢都有講過下真係有諗過離開之類

但現今好多證據出黎 唔知真定假
但我只係知道就算事實真否
佢會想對準番個政權
多過去了解佢係味真係自殺
如果真係 炒車就會無用又失焦

大家真係要對準番個政權
唔好再玩偵探遊戲

自推十次

唔好係咁推如果唔係上唔到去

幫你推一推啦

咁樣濫殺年輕人都唔理不了了之又叫針對政權？
兩樣都要一齊

推

樓主有冇問過佢
點解要離開？

依家大家都認為 佢唔會自殺

即使佢自殺都仲有好多疑點
Cctv的彥霖是不是真係佢？
點解佢發現時是全裸？

收皮啦
又朋友

Block, 完

阿sir咁夜仲要ot？

或者我恨心d都咁講
即使最終證明到佢係死於他殺啦
咁又點？

善用起底功能
2018做fyp
你大佢幾撚多歲

你識咗佢幾耐? 點樣識? 點解宜家先出黎認係識佢?
佢有咩問題? 佢係咩場合話諗過離開之類?
詳細講吓你哋之間啲相處經歷，例如你哋之間啲對話。

要記住 做偵探同對準政權係可以同步進行

你朋友無follow 你

疑點太多,唔好亂推
可信性低
Are you sir?

阿sir開ot啊

阿sir整個假ac都俾d心機啦

因為疑點太多，先追住要證據。依單野有機會成為政權問題既有力證據。超級核彈黎。

而家先開po話係朋友

拉

唔好再開新Post

阿蛇ot 老婆3p

夠喇，做咗正經事先，贏咗自然可以幫手足報仇

喂，踢爆得咁應點落台...

Sir你老母
唔啱聽就屈人阿Sir

收皮

既然衝立法會冇用......

麻煩你禁ig第一張圖出黎 show po相既日期黎睇下

拉

屌 原來樓主先是假膠 SORRY 巴打

cctv係咪佢本人

唔啱聽就屈人阿Sir？
你啲陰謀撚日日老屈人
挑起罵戰
製造內鬨
破壞抗爭合作
你哋唔係更加似阿Sir？
拉唔晒勇武派
就要做三毛扮自己友挑撥離間？

勸你唔洗再應班偵探
你講咩 做咩 佢地都唔會信 要你證明
對準政權就唔好再理班偵探

你都OT緊呀原來？
Madam同阿Sir打招呼？

拉咩拉？
拉屎？
中聯辦叫你來屈人
挑起罵戰
製造內鬨？

你大佢咁多年 點識佢

又朋友深夜popo 出posr

呢張圖根本証明唔到你同彥霖既關係，又唔係咩九級機密，你搵到其他人一樣有辦法搵到，既唔係咩有力既證明，又存在造假冒充既可能。

作為你身分證明既證物基本不能成立。

我們再睇睇呢位無辦法自證身份既「朋友」為我地帶黎左咩重要既訊息？

冇，係一樣都冇，一個唔知乜水自稱係彥霖朋友，成個八婆咁扮晒野咁講:「唉啊，彥霖生前話過自己想死啊。」

之後那兩段基本係廢話，懶係叫人對準政權，是但搵個識多兩個字既藍屍都寫得出啦，你條冚家產！

你篇野咩居心，你自己心照啦！

佢哋同否認猶太人大屠殺嗰班一樣無恥
咩證據都「假」
佢滷味FF侮辱人嘅先係「真」
對住呢班「神探」超級火滾
又唔想唔回由得佢哋妖言惑眾

又想轉移視線 出動到銅鑼灣書店2.0同仲要搵一堆臨記重拍 仲要燒埋屍 你麥撚野朋友啊
拉

如果有有力證據證明係警察或相關人士殺，甚至證明到係有重要人物支持
到時全世界政府都會譴責
解散警隊 推翻政權絕對不是夢

善用起底功能 拉

咪撚再講陳彥霖

老老豆豆 唔理你係咪佢朋友
亦同意佢有可能係他殺
但真係做到核彈咩？ 太缺乏證據

同意偵探同主線可以並行 但睇番個熱門
你地諗下係並行緊 定偵探上身緊？
對準個政權啦屌
唔好比偵探遊戲失哂焦
搞左成個禮拜
一啲實質證據都無
個個係到傳圈圈圖

咁樣真係我地要既野？
唔好再比人帶風向啦

自己上Instagram搵下_.kayman._
人哋有相有剩證明佢係佢朋友
大把生前回憶寫喺動態、caption同留言
不過班神經探員點都唔會信
佢哋最想陳小姐被黑警姦殺
唔係點造謠推人去衝去死？

Ddddddd

898

明嘅，見你火滾咗成晚

班人成撚日問問問 要人做乜做物去證明
樓主唔好再應班喪心病狂

但如果政權策劃謀殺，我地正正係對準政權。

更何況而家我哋只係調查，懷疑，質疑，根本唔存在對唔對準嘅問題，亦唔可以話係炒車。唔通懷疑都算炒車？

咪撚再推

個撚個都話係朋友收皮啦

起一起底，好肯定呢個account系買翻黎，辛苦嗮喇，🐩🐩

所以就要繼續造謠
否認一切證人、證據
周圍屈佢被黑警姦殺？
你哋知唔知自己做緊咩？

叫你唔好造謠就屈人黑警
"Yes sir", "good morning sir"低能當有趣
知唔知好撚討厭？

沉

唔通你先係？
得喇得喇
一定係黑警姦殺
唔使查
連登神經探員講乜都係真相
證據、證人通通黑警偽造
繼續啦你

自殺要除曬衫？？

家陣咪查緊政權有冇殺人
好針對政權喎
人命呀大佬

你唔好咁痴線啦
現在所有野無一樣係比偵探自己挖出尼
全部都係所謂對家提供架
偵探既搜查能力係零呀
黑狗雖然ON9,但並唔係蠢

我都唔想再應
但呢啲唔知係咪喪屍帳嘅的確好無恥
由得佢哋鳩噏係違背良心

屌炒車 拉

笑死人咩 你邊位呀？可以調查到啲咩呀？
啲證據對家比你，想點查？
樓主話係佢朋友，你又點查呀？

點解佢有咁多ig ac

拉你老母啦P牌仔
咁中意拉唔去廁所拉
中聯辦畀幾錢你上來挑起罵戰呀？

多謝你嘅出現
畀個機會我blk你

唔信樓主係佢朋友 但唔應該再晒咁多時間落去查

你咩途經識佢？

點止炒車
你班仆街作故仔話人被黑警姦殺
老屈知專偽造閉路電視片添啦
最無恥就係你班仆街
擺死人上檯
用謊言煽惑人心
你哋好正義咩？

秒
手快正皮左

Push

連登個acc買幾錢？

而家好似係你挑起罵戰喎

我都想講

嘩,你咁講野,
準備定比人話係狗

唔通信你啲網鬼話佢被黑警姦殺？

佢唔係狗就五毛啦 晨早完全封鎖左

你又收中聯辦幾多錢上來造謠挑起罵戰？

黑警有乜撚證據同證人嘅嘢 放過出嚟呀
一句話無可疑 就由鳩其他人猜測

你屈人黑警唔係挑起罵戰嗰個？
賊喊捉賊
收啦

又扮朋友...

其實如果國安可以攞左她電話
已經可以有好多霖霖和朋友的資料
連登上自稱朋友的人
大家都要小心留意

大家睇下
好多關於案件的新資訊

霖霖的同學都係覺得
霖霖開朗樂觀唔會自殺

邊個最想大家
覺得霖霖係自殺唔好再查落去？
大家自己思考下

比得你既料都係等你進入思考迷宮
你睇下831會唔會比？

hi 高級五毛

話囉
過往兩日都唔知話咗我幾多次
佢哋除咗屈人係狗仲識咩？

拉拉拉拉拉
叫佢哋去屎坑啦
唔止「解決」
係「自我解決」先係！

因為搵真相都係好強而有力
幫我地對付個政權
亦都希望你理解先
只係因為大家都好關注件事所以先開始討論
仲有因為唔信班狗又唔夠證據
大家米群起9估想集思廣益
只係之前係行動而家係案件
亦都唔係你講一句大家就會停

條我完全封鎖左呢條友 應該係on9到我認得先會咁做

我覺得樓主講得啱
家下一啲支持我哋嘅人睇咗cctvb個訪問之後真係會有人覺得我哋逼緊人哋老母
與其因為咁流失支持者
不如跟返真主線先
你依家冇辦法證明到件事係點
日日提疑點，甚至有啲一睇就知亂吹嘅其實作用不大
開始覺得失焦
你用一百日去提一萬個懷疑嘅地方
但係你prove唔到，唔會有結果

冇道理講就完全封鎖
你收檔啦
十足共匪
畀你哋上台香港慘過北韓

阿蛇都已經化成佢朋友, 叫左你唔好糾纏落去, 要往前看, 咁都聽唔明.

佢個朋友駛唔駛做咁多野去證明自己又貼IG, 只係講一句"唔好查案"呀?

屌 比我估下 佢個名係有個左字嘅
利申：完全封鎖左

認同交俾記者啦
提出疑點冇用，除非你有新發現啦

所以你就可以造謠？
邊個教你？
有冇尊重死者同親朋？
下次到你朋友死
跟住個個唱佢做雞馬上風
咁又得唔得？

唔好話我道德高地
我係講道理
你哋講陰謀
拉拉拉拉拉

啪啪啪 點解你咁醒嘅

寫文都寫得比心機啲呀 拉

屌你老母死黑警

收啦人渣
冇道理講就屈人五毛
挑起罵戰搞內鬨
你唔係五毛邊個先需呀？
你哋唔知自己幾討厭？
上面書多啲睇睇人哋點鬧你呢一部分連登仔？

呢條on9仔日日都係彥霖啲post到嘈住晒
經常比人屌

係朋友就唔該你聯絡各大媒體
唔好喺度出post

sir

推
搵真相都係好仲要㗎

你邊隻眼睇到我有屈人黑警呀?
痴線你先係屈人嗰個

你係佢朋友
我都係喎DL

推！

而家啲人係咪個腦有問題?
咩都關政治事?
而家係一個少女死因有疑點
有疑點警方就要去追查真相
如果係有人謀殺
黑警因政治原因而唔去追查
再有受害者出現會點?
而家黑警係咪有CCTV有證人影住死者自己跳落海?
係咪你地100%肯定唔會再有人受害?
叫人唔好追究疑點真相班人係咪有第二個受害者你地負責?

乜L都話政治對準政權唔好追查
真係冷血到...

你去死啦人渣
話我on9？
你陰謀論當真相唱通街
侮辱死者同佢所有親朋
侮辱所有想還佢清白嘅人
仲夠膽死完全封鎖人？
人無恥則無敵

你哋根本唔係要真相
而係要過造謠癮
滿足自己陰謀論慾望
為求目的不擇手段

我封你都未到你有資格封我啦人渣

有一個幾合理講法, 唔係拍戲, 而係根本係兩套片. 個彥霖係後來放上去, 所以先出現大家當睇佢唔到的情況. 理由係, 現實根本無佢存在.

醒你老母
你繼續圍爐啦垃圾陰謀撚

屌你老母陰謀撚

獲得真相條件 - 勝利

一係D人同你講, 無可能架, 咪繼續炒車啦
一係D人同你講, 比你發現又點, 無用架

大家睇路呀, 開始洗腦帶風向啦

我屌你你唔夠屌就block
扮睇唔到來篤背脊
懦夫
人渣
垃圾

屈完又唔認
你繼續啦
費時理呀

負皮 上一頁

要追嘅係海濱CCTV嘅片
從來冇乜人講呢樣
學校CCTV嘅片係轉移視線

Pull

唔去廁所拉？

想做偵探嘅 唔會阻止
不過要同時針住個政權
唔好因為太睇重呢個case
令自己只focus左喺黑警
而輕視左個政腐、班垃圾官員

留意一下, 叫你對準政權, 但又唔同你講做咩.

先唔講佢呢個朋友1年前已經要做FYP, 回覆鬧緊你果D人完全當睇唔到.

呢篇野個內容係無, 只有一個風向就係叫你唔好再查, 就係咁簡單. 佢唔會話POPO有古怪, 唔會話VTC有問題. 呢個就真係擺明有哂證據. 佢只係希望你唔好查, 你仲唔醒水? 樓主唔係真人, 屌你果D都唔係.

梗係要話係佢朋友先夠牙力架嘛, 佢阿媽佢朋友都出到聲叫你唔好懷疑, 你仲懷疑就係你唔岩啦

仲覺得有人會信你？

踢爆政權大話就係對準政權
宜家又叫勇武退場，連和理非地查下案都要比人屌唔對準政權
乜鳩都唔做不如聽日就去煲底讀落敗宣言啦DNLM

樓主好似係引述人哋寫嘅嘢喎

殺一個人全世界政府譴責
你同我係咪係同一個世界入面
希望你係曲線

緊係查案第一位
偵探已經預見到查到係他殺就爆機

講過觀察你聽, 有阿蛇個個post佢都回, 到你呢個佢就唔出聲啦. 佢一直話無證據, 大家查案疑心重, 係呃緊自己. 但你一指出真係可疑地方, 無得避, 佢(地)就會當你隱形

得張相又好難叫人信你

加上今日先係tvb訪問佢老母到提出個女仔係有精神問題

而你又咁岩今日開po話人有小小問題 咁係咪正常都會懷疑你？

善用不推文

做咩自推完潛晒水啊
假ig都整埋 唔堅持多一陣先？

你又講中左, 但樓主講對準政權唔係真心架. 如果真係對準政權, 點可能唔查呀? 查到成個香港政府都水洗唔清啦

一個大話加一個大話, 遲早爆, 今日仲唔吹風叫大家唔好查, 等幾時? 呃唔到落去架啦

根本唔駛證據, 李旺陽駛唔駛證據? 呢個係public opinions. 同法輪功活摘器官一樣, 遲早會現形.

殺得一個唔會停手殺第二個, 今日查案撚, 唔係無聊架, 令政府佢個掩飾成本高到離哂譜, 間接救返好多人.

但當然, 呢個角度阿蛇梗係唔會同你講啦.

睇落係有問題, 但有問題代唔代表後面有咩含意, 而家係唔會有人答到
當然全裸,第一時間緊係諗比人搞,思維上正確,實際係咪咁又係另一回事

個問題就好似A屙屎要除晒衫,之後B問C,屙屎要除晒衫?
你叫C點答你?

其實你好煩 又要屌人偵探 但一路推呢個po

其實有好處. 如果一條人命我地都睇得咁緊, 而且以後會更緊. 係咪等於間接救返好多人? 最大的危險就係我地當睇唔到, 咁令佢個殺人成本低左好多.

你都係 依兩日成撚日同時間出現屌人

其實都係5050架咋,
個條所謂臨記片,有佢中同話係佢尼
我望佢IG更新係好正常,佢中同亦都話唔相信自殺
但就因為佢話條片係死者本人,就比人標籤做已被收買
合理咩?

中共真係當香港人on9，日撚日都有班自稱朋友上黎吹風，做戲都唔好咁濫啦

含撚啦樓主五毛狗

咁我返零售, 下午十二點幾先開鋪呀大佬
晚晚5點訓

不推

利申:唔信1樓係朋友

首先 想問一個朋友大自己好多有咩問題？做FYP就唔係朋友？

叫你地唔好查，係因為覺得普通人嘅角色根本查唔到嘢
都話證據係對家比，查條撚咩
點解仲要咁專注呢個case
事實上，比起做偵探有好多更有意義嘅事依家應該做
我又想問，點證明所有嘢係咪真？幾時先有結論？
如果有啲人仲係要陰謀論我 話我係sir 咩麵好啦
祝神探早日破案

Sir

全裸我覺得係故佈疑陣, 因為真係姦殺都可以著返衫, 何必?

1. 死者係痴左線
2. 有變態佬姦殺

留意一下, 佢個plan係似藍可兒事件. 佢本人精神有問題, 周圍行, 除哂衫跳落水自殺. 佢本來設計好個風向可能真係咁, 但大家唔跟住風向去諗, 變成係POPO做的, 咁就大撚獲了. 所以以後果個post, 屌人果D人係一句都無提popo同vtc架. 就算退一億步, popo同vtc真係同兇手無關, 點講佢地都失職失得好嚴重. 例如話, 點可能咁爭議性的案件在爆出黎後立刻火化? 咁講如果popo係清白, 都無得證明自己啦. 最好方法證明自己唔係搵外國獨立法醫驗多次?
又例如VTC, 喂, 個女仔唔著鞋無目的咁行, 成班保案無責任? control room個senior兩粒鐘都唔留意? 呢D絕對係失職.

但從來無佢D"朋友"仲有佢阿媽怪VTC保護不力, 你就心照啦.

質疑就係陰謀 on99
樓主點證明自己係彥霖朋友？
你拎個得三個奇怪既post , 無icon既ig出黎
我話係林奠既ig都得啦

俾人踢爆係阿sir就扮自己友

我一直都唔明哩樣
明明所以資料都係自己懷疑既對象提供
然後一直係人地比D資料到兜圈
如果偵探真係自己索到料,我都想知真相

D口吻似足我係Fb 高級藍gp 果d高級藍絲

果個同學, 可能開始係佢, 但之後係咪佢都無人知啦

人係好弱小架咋, 死者阿媽都要咁講野, 佢個同學比哂料人發現佢身份, 你估佢無受任何壓力? 我係佢同學, 我都會跪啦, 我會老實講, 係, 真係, 佢係DI頂樓跳落黎, 飛過去跌左落海死架, 所以無人見到.

屌緊人都係集中果幾個acc, 就心照啦, 咪同佢地嘈, 佢地打字有錢收, 我地無.

個個係佢中學同學,現在唔係香港生活
IG STORY更新情況可以反映到唔係比黑狗執左手機

其實你搵下, 係好多料, 好似話

CCTV有人發現, 在頂樓個天係光, 但幾分鐘後下面全部黑哂, 有D位置個天係光, 另一個角度就黑得好犀利.

你話有無一手偵探料, 其實要明白, 係好難, 亦好危險. 好似話, 有一手料可能係DI保安或技術人仕, 試問佢搵左出黎, 點樣爆出黎佢本人唔駛死? 唔係我地唔想做, 而係風險大到痴線亦太困難. 所以只能用已知info係搵出疑點.

諗下啦, 之前個報夢巴可能已經無左命, 無浮過出水面啦. 我只希望佢走得甩.

唔排除係咁有既可能
但無證據支持就一定都只係推測
我係覺得如果要比假CCTV,點解無地鐵站CCTV,無跳海CCTV
黑狗好似話有CCTV錄到佢跳(哩到無咩印象)

咪撚理佢啦

條友一係on9過左膠，一係就五毛或者狗，講得出d咁嘅說話根本唔係同路人

好聲好氣講唔撚得，係要屌人先開心

咁快潛左水 睇黎ac俾人拎左黎用

我係你老母同老婆SP啊
老母好乾老婆好濕 兩個我都唔戴套

果個係咪之前出席葬禮果個人? 我想問佢點可能唔比人發現身份?

佢本人在外國無用, 佢家人在香港. 我唔係想話個個人反對都係可疑, 但大家公認背後有巨大壓力, 連佢阿媽都要咁講野, 就知道啦. 在情在理, 自己個女死左, 好傷心, 好多人咁care佢個女, 會唔會至少內心有少少感動? 即使唔同意人地, 都會講句"你地咁有心我好開心, 彥霖知道都會好開心, 雖然個實情唔係你地咁諗....."

成套片, 重點係佢個生活同家人被搞到好煩, 而唔係死左個女個唔開心, 同DI保護佢個女不力. 大佬呀, 香港家長呀, 少少野就屌間學校對自己仔仔女女唔夠好啦. 依家人都死埋, 佢連一句鬧保安無留意都無? 心照啦.

喂, 咁多CCTV片佢地要create, 你一次要哂, 你想做死人咩. 但政府咁有錢, 實做埋比你架啦, 比D時間啦.

我自己接觸既CCTV
其實好撚廢,係某D情況下會自己調節光暗,
就算係一個單位,燈光唔充足個畫面都會唔同
目的係為左確保唔會因為環境光/暗錄唔到野

當然我唔知HKDI用咩貨啦.....

問題又出現左,大家又係要懷疑對象提供證據
但佢比左你又唔相信,
我想知大家會除左問人拎片仲有咩實質行動?
繼續扑鳩HKDI?
黑狗好似話係附近住宅既CCTV錄到
係咪要扑埋住宅?

差太遠啦, 唔係光暗問題, 係完全睇到個環境唔同左.
點知? 因為其他物件個光暗係接近, 都係一樣花花草草樹木果D
越多人查案, 就越多片, 就越容易穿. 咁先叫救左手足呀. 下下殺人無成本, 就大殺特殺架啦. 家下佢見人人都疑神疑鬼, 原本想殺都先等個風過左先啦, 間接救左好多人命.

你以為自己真係偵探咩 戇鳩我都識佢 我都廢撚事答你 同埋有料報俾apple daily 啦 同你地講有撚用咩

偵探死全家

其實有好多實質行動 指出片係有破綻, 你係咪訓左無睇?

如果用事實疑點去懷疑等同無條件唔相信, 咁我覺得你搞錯左一D野, 只差你係無心搞錯, 定有心搞錯

我指除左係到驗佢地提供既片, 咬定左係假既時候, 事態好似都無變
相信接下來再多既假片,一條假,其實佢再提供咩都唔可信,因為已經變左不可靠既證人/證據
我想問係接下來有咩可以實際行動

即係
對家提供CCTV->驗證->判斷為假->對家不可信
你->要求一個不可信既人提供更多CCTV??
唔明有咩意思
1.你期望佢提供D真既比你
2.繼續提供D假既比你玩找錯處

近幾個月既浮屍事件,831,新屋嶺
我個人都係當陰謀論咁睇
咁岩死者係其中一個浮屍,自然牽涉入去個運動到,even佢真係自殺
件事係有用,的確令到休息完既香港人又提返起勁,
唔止連登,其實乜鳩野人都有參與煲大件事,連TVB今日都黎玩輿論戰
唔再查落去既原因只有一個就係再冇新料,冇得作為戰線
你條友就日日係到講咩侮辱死者同佢d親朋,同理心唔係咁用

黑警嬲嬲豬 惱羞成怒

實際行動係佢地做，佢地會一直做野掩飾。唔好只睇呢件事，做野係要人力物力時間成本。殺一個人要咁大付出，等於死少左好多個未來陳彥霖。

就算有實質證據都無用，律政司係唔會起訴。不然做咩要講五大訴求？

最後，唔放過呢件事，用理性分析咁去唔放過，就係對準政權。

我期望佢講更多大話，因為有更多破綻，同時增加佢殺下一個人要用到的經濟，政治成本。

呢場本來就係宣傳戰，唔係popo燒港鐵站做咩鬼？

你又知你講嘅係啱?查嘢同文宣唔可以一齊做?

唔同意第一點
因為再接落尼要既CCTV,係黨鐵同附近住宅
黨鐵打撚到爛晒都迫唔到佢拎831出尼
住宅係咪又要裝修佢地?
再加上其實對家唔提供,我覺得係吹佢唔漲

再者我覺得要處理屍體,係一個半國家級權力下,要消失一個人好易,係咪真係保護到手足?我覺得諗得太美好

其實佢可以選擇咩都唔講
睇下黨鐵831做法就知

佢public ig po過 冇著衫 夜晚係沙灘影相
但現在del了 就係po完果幾條ig story
之後del左account
如果係佢既fd一定有見過

請對準政權

有冇圖
Public ig但一個人都冇cap到？

利申非陰謀撚

呢個係佢private ig
佢有public ig 其實現家睇果d相同片
都係之前人地cap
佢public del左我冇cap過之前

先不問佢講真定假,
只講CAP低哩個動作,如果IG未必係好多人FOLLOW既情況下,有人CAP低既機率係少D

但其實佢無選擇到，係咪？在Twitter時代 你唔出聲就係默認，而默認左，你無做都當你有 出乜事都先當左你犯人。

連登偵探永遠只係公開資料轉來轉去，但對家或神秘人總有未發現的新片或相

有無咁多料未爆呀。。。。死者朋友同親人係咪做傳媒架 乜都唧牙膏

女仔間如果有人public ig放裸背相都會cap低
講下好出位乜乜乜果啲
睇完private ig唔覺得佢有思覺失調
但depression應該有

我認為經過今次,對家只會更傾向唔拎出尼
好似831咁,當初大家都好意志堅定,就算佢唔比
只要我地羸左就一定有真相
而家......兄弟爬山,希望爬對山

會有人咁做,但唔一定人人咁做,
佢follow入面既人如果唔係,個機率就會少左

至於佢有無思覺失調,其實佢老母都係只係懷疑佢有
係無都唔奇

呀蛇做野唔洗你教

所有家人和朋友都叫你地唔好追查真相，以後係咪所有失蹤和離奇死亡都唔好理，當無事發生？

唔係唔理,係你根本做唔到D野
所有資料都唔係偵探搶返尼,唔係FBI查出尼
全部都係靠對家自己放出尼
精力,應該留返係更有用既地方
贏左,一切就會真相大白

還死者清白係人性既基本
就算做完冇點都要做

唔係我講嘅啱唔啱
而係我觀察到係咁
除非你擘大眼講大話

最好一有失蹤和離奇死亡就話係黑警姦殺
乾手淨腳唔使查
又可以谷人上街代自己去衝去死
「時代革命」吖嘛

唔通同理心就係作故仔話人被黑警姦殺
屈人所有朋友都係收黑警錢假扮？
你哋搞錯晒
件事有用唔等於可以攞來作故仔
諗清楚自己做緊乜先好拗啦

你收爹啦
一唔夠人講就屈人黑警
次次都係咁
你班人好討厭呀

咩？
糾正就叫煩？
咁有啲人係造謠話人被黑警姦殺吖嘛
你幾時見人查案會一口咬定人哋點點死？
唔好自欺欺人啦

所以就可以作故仔
周圍話佢被黑警姦殺
你啲人係咁卑鄙嘅？
咁叫幫佢討回公道？
唔好意思呀
你哋係借死人達到政治目的就真
知唔知咁係破壞緊我哋呢邊公信力？

阿Sir你死全家啊

你老母俾我屌緊

邊到作故仔？
純粹粹推測，全世界都知無結論
連登有共識成件事係點？根本就冇
只係覺得死狀唔似自殺，有機會他殺
可以係滅口，姦殺係其中一個可能性
我唔覺有咩侮辱成份
九成人唔會意識到係侮辱死者/家屬
我講緊唔止連登，ig,fb page,部份網台，好多地方都講緊
係得你會著眼講姦殺=侮辱

She was fucking naked when she died. No we will not let this go away. Just like 721. Good day officer.

你點證明你老母唔係雞？
你點證明你老竇唔係鴨？
又話冇人出來證明
第帖有人出來證明
貼埋同死者以前嘅合照為證+核實CCTV嗰個係佢
你哋就屈係假

假假假假假
乜都係假得你哋鳩噏先係真？
已經唔係尊唔尊重
而係你哋根本唔係求真

最好死者就係被黑警姦殺
唔係點入黑警數？
點借死人過橋谷人上街代你去衝去死？

係呀
見到多啲手足送頭中槍流血就好痛快呀
睇到你班人渣冷血軍師就七竅生煙
不屌不是人

全世界都係阿蛇
得你哋先唔係

冇第二句呀？
睇下你哋幾不知所謂？

人死不能覆生
佢媽咪已經話係自殺
就唔應該再推測件事

兩樣一齊唔得嘅
況且「被自殺」都唔止佢一個

冇人話一定唔會係他殺
推測還推測
估計還估計
話人哋被黑警姦殺都當你係上述喇
咁一有人質疑就屈人三毛、黑警又點計？
連登係一言堂？
一定要話佢被黑警姦殺先「自己友」
係要擘大眼講大話先得？
咁嘅手法絕對係唔得囉
否則我哋冇資格鬧藍屍

dllm 又係認親認戚 post

屈啦屈啦繼續屈
一唔同意你就一定係藍屍
乜都係你呢一部分連登仔講嘅先係啱
最好邊個死親都係黑警姦殺
唔係點激起民憤推人送頭？
人死唔係我死
人死我繼續喺連登做冷血軍師
幾爽呀？

一定要附和你哋先叫「同路人」？
非友即敵？
你哋心胸就係咁狹窄？

咁呢個「時代革命」你哋自己玩飽佢囉
唔好開「民間記者會」騎劫二百萬人
唔好話自己為香港戰鬥喇
因為大多數同你哋喺一切事上同一諗法
一定係咁啦

班仆街有咩證據都話係假㗎啦
總之死者一定係被黑警姦殺

你d所謂質疑係就單案既證據去提出？
有咩證據show到無可能係姦殺？
定係你純粹睇唔過眼走去屌人“乜都話假講乜都唔信”
大家唔信因爲不斷有疑點，而我見你只係屌人乜都唔信

睇得出你係道德高地撚
個人認為香港就係比道德綁手綁腳
做好多野都去唔盡，甚至私了都好手軟
反而對家唔洗同你講底線
你依班就寧願輸都唔可以打破自己原則

佢地目的係要䂶死黑警
如果死者嘅死唔關黑警事they just don’t give a shit
仇警仇上腦喇，良心都無撚埋

樓主真係識佢又點
佢提出既野只係個人觀感，代死人説話
同死者點死完全無關

成撚大陣五毛味

朋友 你要唔要食咖哩？

你有咩證據話你老母唔係雞？
你有咩證據話你老竇唔係鴨？
香港係「無罪推定」
你哋就倒退去「有罪推定」
要人「證明唔係......」
咁好笑？
咁我哋維護緊嘅又係乜？

呢個世界冇道德高地
只有冇道德又自以為正義嘅人
你呢啲唔係質疑
係好明顯作故仔

咁有疑點又做咩咬定人係點死？
唔係話好多可能嘅咩？

虛偽！

同連登仔講良心
同叫豺狼唔好食羊一樣

又屈毛喇
睇下啲人幾冇道理？
狗急跳牆就係屈你五毛

連登唔撚係法庭
如果個個用“無罪推定”就仆街啦
意思係所有野都唔洗再證明
我地冇野證明到係假就要信左先
大家睇到都覺得on9啦
民主法治唔係比你拎黎做武器同政權對抗
就係要打撚完先同你建立返民主法治

同埋，我唔會去證明我老母唔係雞，因爲我唔需要人信
但你講完野要人信咪要證據，好撚簡單既道理
乜都唔洗fc個運動一早死左

樓主答到未？

其實五毛真係咁好賺咩
你咁講對成個運動有咩好處

呀sir早晨

你都係收皮啦

原來真係5毛黎, 最後又拉返落場革命到
同尋晚條仆街老母一樣, 搞咁大壇野就係想講場運動變質, 佢個女點死唔重要

洗撚你參與咩... 講到自己好撚重要
多你一個都嫌多, 少你一個當幫忙啦

姓左果個又係sir嚟㗎喎
係咁散播失敗論

起條友底, 勁奇怪

呢2日係咁SHARE D 所謂同呢場運動有關既新聞, 仲有唔少係英文, 但SHARE完就算, 無乜回報

之後就不停係彥霖D POST扮中立, 屌人作故仔

呢D 洗底手法再吹風, 真係明眼人一睇就知

連登仔的確好撚嘢
一邊講不割席、不分化
一邊將唔同睇法嘅人屈晒做三毛黑警排斥人參與
時代革命？
屎袋革命
繼續吠啦！

你講你自己呀？
你點證明自己唔係收中聯辦錢
上來屈人三毛黑警挑起罵戰造就分裂？
一隻手指指住人
另外九隻指撚住你自己呀

你收撚皮啦
冇道理好講就起底質疑人回報唔多
回報多唔多使做畀你睇？
使同你交代？
唔同意見就人身攻擊、人格謀殺
唔可以喺唔同事上有唔同睇法？
一定要附和你班人渣作陰謀論話人被姦殺？
唔事事附和你地就一定係鬼？
手法同中共一鳩樣
仲話自己反共？
你地好撚討厭呀！

陳彥霖俾個政權害死
調查陳彥霖對準政權囉屌你老母
扮乜撚野呀你

唔同睇法既人分好多
你點止唔同睇去
講d野都唔係同路人會講

你地話係就係
我話你地老母做雞
老竇做鴨
一定係事實
一定係一定係
總之連登仔講乜都啱晒
人地一相反解析就唔得
天地萬物宇宙都以連登仔為依歸
繼續啦繼續啦
成班人渣垃圾
陰謀論陰毛卵就有你地份

全世界圍屌你一個唔會做成分裂
事實上冇你唔會有罵戰
而且我睇過之前d post
都係九個屌你一個幫你咁
冇咩分裂出現

樓主
如果佢係被殺，點解唔需要搵真兇？
如果佢係自殺，點解唔需要了解背後原因？青年困境議題唔需要關注？
今日社會只有兩種人對其他人既生死冇感覺
就係林鄭政府 同 香港武裝恐怖分子

出現啦出現啦, 忍唔住啦, 同個老母一樣最後原來只係反呢場運動既藍C狗

你話唔係就唔係？
我唔妥你地講陰謀論侮辱死者係咪唔得？
我唔妥你地乜撚證據都否認當自己鳩噏係真相又唔得？
一定要學你地咁虛偽邊話查真相邊有自己預設立場唔准人異議先得？

屈啦屈啦
繼續屈啦
全世界都係三毛黑警
得你啲連登仔先唔係

假假假假假
block block block block block

最好就係佢被黑警姦殺
因為又可以激起公憤推手足上前線送頭流血
係咪咁呀？
唔好話我踢爆你某啲人嘅心態啦！

唔啱聽我都照講
我是其是非其非
呢一部分人就乜都唔係
成世活喺妄想同謊言之中
同支那人無分高下

黃口紅心
冇講錯你
冇死錯人
越狡辯我就越講落去！

露底啦, 係唔係UST畢業之後終於做到狗, 剛剛出CAMP 呀

之前又話人連登係ASSO 仔, 你呢D 又係唔係屈呀

咁唔值得花太多時間同精神落去

贏左，自然咩都有得查

全世界？
你幾時癲到代表全世界？
你唔好以為呢個帖同其他帖冇人駁過你地先得啦
其他帖不知幾多人笑返你地神探
係你地自己圍爐就當自己大多數
妄想症妄到咁嘅地步
就算少人幫又點？
咁就一定唔啱？
多人撐嘅先係啱？
納粹德國都好多德國人撐呀
咁納粹又係啱？
中共都好多人撐呀
咁中共做咩都得？
唔留言嘅人又一定同意你地？
你都癡癡地
屌你滷味臭屄！

納粹得3成幾人投, 唔識唔好9 UP

唔同你啲P牌仔睇法一致就係藍屍狗
一日到黑屈屈屈屈屈
心胸狹窄到咁唔係同中共一樣？
你地講乜嘢民主？

臭屄????

露底啦露底啦

臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄臭屄

呢家都未水落石出, 如果你覺得狗講=正確, 咁唔洗討論啦, 上乜野討論區, 自己去警察FACEBOOK 睇就得啦

連登冇人讀ASSO咩？
唔通你就係？
我學你邏輯渣嘛

我邏輯係乜?
你自己上連登, 但又唔係讀ASSO
又話連登仔都係讀ASSO
想點呀

條左膠殺手好on9
每個有陳小妹妹嘅post 佢都會打好多字屌連登仔查案，一有人質疑 佢就屌連登仔玩分化。

如果真係普通會員會唔會每個post 都係咁留言屌人呀？一係佢就係同件事有關（黑警？或其他陳小朋友身邊人？），一係佢就係傻嘅

1936同1938年兩次納粹德國選舉／公投
都係98%人贊成希特拉提出嘅嘢
納粹黨好少人支持咖
係係係
唔識唔好講啦
ASSO仔！

冇道理好講就捉字suck
你啲垃圾咪就咁垃圾囉
人地反駁你嘅嘢有邊一樣駁倒呀？

呢兩日先無啦啦開POST, 之前幾個月都唔出聲

問埋D 垃圾SHARE 新聞POST, 但主力係入彥霖POST鳩屌阻住人討論, 唔知佢想點

尋晚有個曲線POST叫人唔好做神探, 要FOCUS 返主線

條友都發狂屌鳩樓主

咁都唔係狗/5毛, 我真係想唔到

幾撚時有話狗講係正確？
你邊撚隻狗眼睇到我咁講呀P牌仔？
我由頭到尾都係反對你地未審先判話人被黑警姦殺咋喎
有咩唔妥？
查案就學你地咁撚樣先入為主乜證據都否定
強加自己陰謀論睇法於所有人
唔贊成就打晒所有人做三毛黑警？
天下間邊撚個查案係你呢一部分人咁查法？

邊一句呀？
自己對號入座？
抑或你自己以偏概全呀？

咁你屈人三毛黑警又係咪分化呀？
全世界都係三毛黑警
得你地先唔係
係咪呀？
有口話人冇口話自己
我屌你老母啦

你自己睇下自己幾ON9先啦, 你自己都屌人屌到盲目哂

老實講我唔理樓主係真朋友定扮朋友, 我都認同繼續做偵探吃力不討好, 如果係他殺, 有一次就會有第二次, 遲早會露出馬腳, 到時就會有連鍞反應

有好多post更值得討論, 就算係從新討論721 831都好, 呢啲係不改既事實, 假如政府真係有上連登的話, 呢啲先係政府最唔想見到的, 條廢柴張建宗尋日已經講到出口

又玩朋友呢招

你地屈人三毛黑警
又一面倒無視所有唔啱自己睇法嘅人證物證
點解唔係你地阻住人討論而係我？
乜嘢叫阻住人討論？
唔跟你鳩吹陰謀論就叫阻住你討論
死狗咁附和你地先唔係阻住討論？
你同中共日日話我地抗爭阻住香港發展有咩唔同？
不如認你炒咗車先啦
P牌仔
上得嗰連登幾個月
非友即敵日日造謠
都唔知你係咪就係帶風向嘅三毛被人踢爆於是係咁屈人

10月20 尖沙咀!!!

我block 咗條傻仔好耐
不過每個post 都出嚟嘈 係最勤力嘅5毛/黑警

社運同查案可以同步
越揭露佢地黑暗對我地越有利

你地屈人屈到盲目晒
仲好意思屌人
你地收皮啦

唔通你先係佢朋友？
你知道實情？
根本你就有既定立場就係佢被黑警姦殺
有得講咩？
扮晒查案

駁唔到自己7撚左? 平時唔係好鍾意打成大段野咩?

呢個POST 7左駁唔到?

條友之前有個post 瘋狂連續係咁留言 內容都係屌連登仔炒車 又話人玩分化 完全痴咗線咁
但呢條友除咗陳小朋友嘅post 外 其他post 唔見佢出現咁濟

岩同錯根本唔係重點
我講緊係分裂
我自己會覺得好多係鳩up陰謀論
至少我唔會查落去因為冇結果
但因為查唔到先挑起大部份人關注
亦唔會有炒車問題
但至少見到大量ig story去提，網台會開個topic去談論
和理非定乜野人都叉隻腳去討論
已經係個好有力既文宣
你想去打破佢就係分裂

睇得出佢好急

連登會員「碎穴無聲」：

「最撚痴線既係佢地用極多陰謀論作推論
又冇得prove又冇得fc
成個logic好撚癲
eg：睇片>用似是而非既證據話片係假>佢係他殺而非自殺>比黑警殺/被送中>政府威脅佢老母出黎講野

其實又第二步開始已經唔知真定假
應該去搵下片入面其他人證明條片真偽
或者繼續搵校外cctv
而唔撚係鳩估埋之後發生既事
咁樣根本唔係查案
屌你老母幾十個版本推論，個個都天馬行空咁
同藍絲page啲fake news有得揮
我自己都花左啲時間查，但真係頂唔撚順，屌你老味點查姐，下下咁撚樣推，仲要咬定話一定係咁，咁唔撚洗查啦仆街」

發夢朋友建議話一人開個post係佢朋友
話係被自殺

已完全封鎖由佢玩單機

link?

Block啦block啦
Block晒佢啦
陰謀撚！

可能個ACC已經比狗咬過...一係就真阿蛇..

你駁唔倒我就屈我駁唔到？
你都好撚無恥喎
證明咗陳彥霖被黑警姦殺未呀？
神探！

你自己見唔到就話冇？
個世界圍住你轉？
咁你地係冇查清楚就妄下定論
一唔啱睇法就屈人三毛黑警呀
有講錯咩？

一路有義士無故死去，一路叫人唔好理，咁就越來越少人支持（因為死尻晒），查此案乃查出政權惡行，實為對準政權也。

咁屈人三毛黑警就唔係分裂？
人地唔贊成造謠＝唔想查落去＝黑警？
事實上嗰十幾段校內CCTV證明唔到啲咩喎
攞唔到海濱CCTV根本睇唔到佢離校後發生咩事
咁唯有靠人證即係佢啲舊朋友佐證嗟
老母、後父又係深藍唔可信喇
唔係靠邊個先？

急？
急得過有啲人兜唔到自己套陰謀論就係咁屈人三毛黑警？

繼續自欺欺人囉你
等我又封鎖埋你先

一睇就知你係三毛
P牌仔
一睇就知係
唔使證據唔使fact-check

起一起底就知條左膠on9

政權惡行咪就係黑警唔開死因庭就火化囉
要懷疑就懷疑佢深藍老母同黑警後父
作故仔話佢被人姦殺係冇用只係造謠咋喎

On9得過你呢啲P牌仔？
冇證據就人身攻擊、屈毛屈警
你地有道理講就唔使咁啦
證明咗佢被黑警姦殺未呀？

喺連登呢度
話自己係事主朋友
要有證據㗎
你有冇相
冇就收皮

死者其中一個朋友

果然係向陳彥霖朋友老母埋手，叫外人咪撚再理

佢地處境果然好危險

佢d朋友又證到d乜
好似依個post咁主觀到不得了
唔係有咩新證據，純粹講死者會咁諗
亦有人出post話佢根本唔關心場運動
到八月片出左之後個朋友冇再留言
事實上連朋友都推測唔到點死

最大嫌疑係佢老母同後父
一個深藍一個疑似黑警（未證實）
據聞陳小姐十五歲已經做嘢+自己租住
好好地唔會母女分開住
重要個女咁細添

尋晚CCTVB訪問影到佢間屋啲Hello Kitty
有一隻掛住佢老母同後父心心相印嘅牌
但佢同佢老母嘅相架合照又唔見有
即係好可能佢地關係奇差

而佢老母又冇乜眼淚+極似讀稿
完全可以懷疑佢同個女嘅死有關
有人話係佢覺得個女係黃絲係負累
要黑警後夫唔要個女而暗算佢

無從考證但唔係冇可能
一日冇海濱條CCTV
一日都解唔開更多嘅結

未喎
咁易爆咩？
我條血管唔係玻璃做
唔好意思

「#1精益求drink •2 年前
大家好呀
其實件事係咁嘅
我有個朋友5年前啱啱考倒個車牌
有日唔小心撞倒的士
果個司機chok親條頸啦好似
果陣個司機好似冇咩大礙
報左警 同一年上咗庭都認左罪
我個朋友撞咗之後又衰戇鳩遲左報保險啦
最後報左保險呢 保險話唔包
因為遲左報，同埋車主唔係佢

咁果年上完庭認左罪之後呢就冇哂消息
到今年今個星期個朋友同佢個朋友都收倒信
果間律師樓代表間保險公司追番百幾萬
話14日內就要賠或者覆咗佢地先
其實想問呢個情況呢 應該點做呢
我朋友係司機，而我朋友個朋友先係車主
咁最後邊個會有事呢
因為我朋友佢真係冇錢賠，
係咪一定要搞破產呢？
請問有冇有經驗嘅巴絲可以比小小意見我嗚 唔該哂各位
」

破咗產未呀三毛

其實樓主無錯
唔應該失焦
連登有時講d太中既野會比人負
尤其起題唔好
例如話集中返傳播佢生前片段
低調調查會唔會好D
叫人唔好調好易被誤會

佢煩膠黎 好快你會認得佢

好想睇佢講咩一齊屌佢 可惜一早完全封鎖左

點解突然咁多post叫我地唔好追查落去，仲講到繼續追究落去好過份咁。
仲有咁多疑點就咁算？

你唔話佢係被黑警姦殺
啲人就屈你三毛黑警咖啦
佢地一早有預設立場
無論幾多人證物證都拗係假
只有自己套陰謀論先係「真相」
邊有人咁「查案」？
根本冇得討論。

又朋友block

fyp

對準政權是需要，日日做緊，查出真相都係對準政權其中一個方法，香港市民就係為不公不義發聲，查明事實跟對準政權冇抵觸！

呢個講法我同意 只係我哋真係用得太多時間落去所謂查案 令到其他更緊要嘅行動同討論忽略咗

佢老母答野唔岩邏輯，我覺得講大話機會率為高
1。態度冷靜，重複自己被滋擾多過損失親生女。當然可以用本身兩人感情唔好反駁。
2。呢點係最可疑，故意搵CCTVB獨家訪問，宣稱個女自殺，但沒任何具體客觀理據，一沒遺書，更沒在之前講任何身後事之類。但做老母就深信係自殺
3。講野前後矛盾，話睇精神科醫生判斷只係反叛，唔係有精神問題，但個老母自己判斷係思覺失調。
4。老母係同大眾一樣只係透過CCTV判斷個女係自殺，但CCTV沒任何證據顯示會自殺。
5。老母話7月後沒再參加運動，明顯對於反送中運動消息不了解，7月先係活動岩開始，而721後運動先開始激化，係時間線上完全錯誤，而且亦出現有關證據，死者係有繼續參與其中並沒有改變態度。例如蘋果報導朋友出示的入數紙。
6。片段中陳彥霖講明係要見指揮官，母親就扭曲成去尖沙嘴買蛋糕去元朗比同事，完全不合理。
7。要求盡快火化，假設只係普通自殺死者，完全不可能出現打佔火化特權。
8。沒有解釋點解會全裸去自殺，沒有關鍵影片證明有自殺，但作為母親好似知道內情咁肯定個女自殺，但提供不到任何合理解釋，唯一解釋係母親自行推翻醫生判斷而貫上屍覺失調
9。死者假設真係自殺，為何選擇跳海，因為遊水健將去跳海自殺極度不合理。而思覺失調同自殺傾向沒有必然關係，前者不一定會去自殺，再者醫生判斷沒有。

結論，所謂肯定個女自殺只係佢老母自己一個主觀判斷。老母表示自己了解個女，但訪問對答與客觀理據有衝突。疑點並沒有任何解答。全部只係CCTV判斷出神情有異常，並用思覺失調去判斷為自殺理由非常牽強。

字都唔打得正喺道吠
證明咗死者係被黑警姦殺未呀？

重點係, 懷疑一定係要靠理性同分析, 要令對方無得唔又做片/控制證人反駁. 好似我地迫到佢地控制彥霖媽媽出黎講野(對唔住佢阿媽), 就係例子. 佢一講, 更知份事係幾可怕. 明眼人一睇就知佢係被迫, 佢真係好痛苦, 死左個女仲要幫兇手講野. 因為佢一句都唔敢怪popo同VTC, 都幾肯定唔係自願.

相反, 如果出左D神怪post, 唔係coded languages果D, 係真係神怪post, 例如"我剛剛玩左塔羅牌, 比左個答案我"之類, 就唔好啦, 成件事膠哂

佢唔拎出黎仲好, 呢場係宣傳戰, 唔係法庭戰. 法庭戰根本無得打, 因為我地無證據無證人, 但如果係宣傳戰, 全世界睇得一清二楚. 佢越唔回應, 越死得慘.
唔係佢地做咁多野為乜? 就係發現831冷處理係完全失敗. 已經全世界當佢真係殺左. 佢唔出聲, 唔係當佢清白, 而係當佢主動放棄辯解機會.

呢個era, 唔講係唔得架, 呢個唔係清者自清時代.

就係對準政權 先要徹查

三毛陰謀撚除咗屈人藍屍popo仲識乜？
你唔夠人拗咪認咗佢囉
問你幾多次有咩證據話陳小姐係被黑警姦殺
你講唔出
得把死人口吠
我唔理你高興定唔高興
你挑釁我我唔鬧得你？
我擺明車馬車爆你啲三毛陰謀撚
問你老母中聯辦攞錢啦

道唔識？
地方呀
查字典啦
冇腦低能白痴
唔怪得搞到爭啲破產
有證據話陳小姐被黑警姦殺未呀？

起底功能真偉大

點解要檢討？
檢討自己唔跟風信陰謀論？
你都傻傻地
十三億人舐共嘅話
你又唔檢討自己做乜反共？

有問題嘅一定係唔信佢被黑警姦殺嘅人
所有證據都係假
連登「神探」老作嘅先係真
完！

咪有得啲陰謀撚block囉
中意信黑警姦殺陳小姐咪信飽佢
中意屈閉路電視係假咪屈飽佢
反正呢啲「人」就係扮搵真相
實則想用謊言取代真相
同藍屍不相伯仲
咪當藍屍block囉

你都係呀
我理你係人情
唔理你係道理
你一於繼續屈人三毛黑警
中意屈乜就屈乜
睇下出邊啲人（高登、面書）睇到有冇可能唔屌你？

樓主應該係比人捉左定殺左 有關人士用佢個acc 但好死唔死唔知乜係FYP 呢個acc唔用得都無發現

要知道 要滲透連登其實成本唔低 要佢識廣東話 仲要學香港語氣 仲要識某年齡同學歷先知的事物

有時 cultural barrier 係好事 好似今次一下踢爆對家

屌你做咩Po ig

好撚危險

保密你嘅身份
搵議員 搵律師 講你知嘅野比佢地聽啦

屌 回得快左

自膠

無睇內容

無證據就唔好鳩Up
老閪我都唔信佢係自殺

咁你如今係咪講緊「面書」呀？
講譯名都可以抽秤
你係咪廢撚到咁呀？

屈毛屈警大抵係真三毛嘅掩飾技倆

自己講唔過就捉字suck
泥漿摔角
你有道理就唔使玩呢招啦
我由頭到尾都係叫人唔好吹陰謀論
冇惡意
係你某啲仆街屈我三毛黑警我先不得不屌
屌中咗你唔忿氣就磨爛蓆
你照下塊鏡睇下自己幾不知所謂先啦
三毛